連登仔又贏 白兵都比連登仔屌到轉軚

無可能，789月就露出真本相

lm等睇兒登仔衝出嚟柒
隔離po花生好好食

事實証明連登仔連㩒都唔會㩒入去條片

是的，佢地完全唔會睇內容，見到標題，覆完就done

算鳩數啦
泛民請網軍狙擊損害自身利益的人
選舉近了

On9，大家係理你都廢鳩事，咁都有得自high

因為大家咁耐都已經知佢呀媽係女人嘅論述係點